7-8k 砌機list 求批

CPU
- Intel® Core™ Kabylake i7-7700 3.6GHz 8M Cache 4 Core 8 Thread LGA1151
主機板
- MSI B250M PRO-VDH M.ATX
顯示卡
- GALAX GeForce® GTX 1060 OC 6GB GDDR5
RAM
- KLEVV DDR4 1x8GB Value Series 2133MHz CL15
- KLEVV DDR4 1x8GB Value Series 2133MHz CL15
火牛
- Antec NeoEco II Series NEO-ECO2-450 80Plus Bronze 450W PSU
HDD
- WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HD
SSD
- Intel SSD 600P Series M.2 80mm PCIe NVMe 3.0 x4 256 GB
機箱
- Aerocool Aero-300 Window ATX Case
光碟機
- ASUS 24x DVD Writer

麻煩幫手睇下仲有冇野可以執一執

加少少買Ryzen + B350底板 + DDR4-3200